18世紀末，一位德國化學家發現了第一個可行的、無毒的化學合成糖替代品。 一家初創公司終於找到了食品科學的聖盃之一——健康的糖替代品嗎? |Jonathan shiber | 2021年2月26日|TechCrunch 
 19世紀的德國天文學家塞繆爾·海因裡希·施瓦比意識到太陽活動的週期為11年。 太陽風暴會造成嚴重破壞。 我們需要更好的空間天氣預報，Ramin Skibba, 2021年2月26日，科學新聞 
 然後，這家德國集團計劃將氫氣與從水泥廠捕獲的二氧化碳反應，生產甲醇(一種化學原料)和合成航空燃料。 廉價的可再生能源可以使綠色氫氣成為化石燃料的實際替代品凱蒂·麥克萊恩2021年2月24日《麻省理工科技評論》 
 這家德國汽車巨頭還同意與該公司成立一家合資公司，批量生產電池，並表示到2025年，這些電池將用於其上路的電動汽車和卡車。 新型鋰金屬電池將驅動電動汽車的轉變凱蒂·麥克萊恩2021年2月24日《麻省理工科技評論》 
 德國團隊的實驗配方可能是最艱難的。 科學家在人們清醒做夢時與他們交流 
 另有1.2萬人走上德國其他城鎮的街頭。 歐洲的伊斯蘭仇恨者說我們告訴過你的|芭比·拉扎·納多| 2015年1月8日|每日野獸 
 但我們中很少有人知道迪特里希·馮·希爾德布蘭德(Dietrich von Hildebrand)的名字，這位德國哲學家後來成為直言不諱的納粹反對者。 與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸 
 在視頻中，一名帶著德國牧羊犬的警察正在搜查這輛巴士。 涉嫌殺害警察的Ismaaiyl Brinsley有尋死的念頭 Nestel | 2014年12月22日|每日野獸 
 在接下來的幾天裡，更多的德國師將加入戰鬥。 希特勒的萬福瑪利亞|詹姆斯a沃倫| 2014年12月20日|每日野獸 
 在這一事件中，敵人做了很多——遠遠超出了SHAEF，或就此而言，德國最高指揮部的想象。 希特勒的萬福瑪利亞|詹姆斯a沃倫| 2014年12月20日|每日野獸 
 他是一個書商，但更出名的是為《紳士雜誌》翻譯德語撰稿人等。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 然而，在這方面，德國的六音師確實比英國人有相當大的優勢。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 說德語超出了我最令人頭暈目眩的野心範圍，但一個意大利的跑步者或搬運工立即出現了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 德國著名的統計、歷史和自然法則講師戈特弗裡德·阿肯沃爾(Gottfried Achenwall)在哥廷根逝世。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 女家庭教師是瑞士人，有一個星期她只說法語，另一個星期只說德語。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯